有關警犬嘅post好快被會刪除，教你完成保留D野

私隱專員公署收到投訴，應該好快會要求del post。

有個方法可以保留成個post嘅資料

整完個pdf後，upload上cloud度，當自己回憶好啦，唔好傳出去

留保D好post做回憶

好野要留底

好似以前 d 閃卡咁，朋友間互傳得唔得？

二哥話要殺我地

推

push

黑二哥行動對付市民點算好

呢個要推

下屆一哥又係一條撚樣。

有瘋狗症嘅狗要記錄好

唔怪之一起身唔見咗個post

［文宣組入一入黎］關於「起底」嘅一啲相關法律知識

佢而家講得越大越好
我等睇佢做左一之後做到乜出黎